有無巴打同我一樣 有剃陰毛既衝動？

有d位太多陰毛
好撚痕 成日R 唔係幾意思
就算唔剃 都應該修下去
但驚修完太樣衰
扑野果陣比人笑
有無人分享下

剃過，要keep住日日剃，唔係嘅話生返出嚟會好撚痕，已放棄

就咁剪長度隨意
但唔好一岩一忽
會清爽D

37分有類似效果

通常去SALON剪

同左手定右手？

其實我想知有無得訂外國果類既脫陰毛既產品
自己用鬚刨剃 但每次剃完都有黑色一點點好樣衰

剪完做愛都勁啲爽快啲
唔係屌西果陣會打結

試過剪淨半cm
過幾日 拮到仆街

修剪下就會
剃真係唔得，好吉肉

千萬！！

不

要

剃真係唔好 睇落有d柒
同埋剃完頭幾日真係會痕
剪短已經ok